{
  "questionnaire": [
    {
      "question": "Quelle est la langue officielle de l'Espagne ?",
      "answers": ["Espagnol", "Catalan", "Basque", "Galicien"],
      "correctAnswer": "Espagnol",
      "explanation": "L'espagnol est la langue officielle de l'Espagne.",
      "correctMessage": "Correct !",
      "wrongMessage": "Essaie encore !"
    },
    {
      "question": "Comment dit-on 'bonjour' en espagnol ?",
      "answers": ["Hola", "Adiós", "Buenos días", "Gracias"],
      "correctAnswer": "Hola",
      "explanation": "En espagnol, 'Hola' signifie 'bonjour'.",
      "correctMessage": "Correct !",
      "wrongMessage": "Essaie encore !"
    },
    {
      "question": "Quel est le nom du célèbre peintre espagnol connu pour ses œuvres cubistes ?",
      "answers": ["Pablo Picasso", "Salvador Dalí", "Diego Rivera", "Frida Kahlo"],
      "correctAnswer": "Pablo Picasso",
      "explanation": "Pablo Picasso est le célèbre peintre espagnol connu pour ses œuvres cubistes.",
      "correctMessage": "Correct !",
      "wrongMessage": "Essaie encore !"
    },
    {
      "question": "Quel est le mot espagnol pour 'merci' ?",
      "answers": ["Gracias", "Por favor", "Hola", "Adiós"],
      "correctAnswer": "Gracias",
      "explanation": "'Gracias' est le mot espagnol pour 'merci'.",
      "correctMessage": "Correct !",
      "wrongMessage": "Essaie encore !"
    },
    {
      "question": "Comment dit-on 'maison' en espagnol ?",
      "answers": ["Casa", "Carro", "Árbol", "Libro"],
      "correctAnswer": "Casa",
      "explanation": "En espagnol, 'Casa' signifie 'maison'.",
      "correctMessage": "Correct !",
      "wrongMessage": "Essaie encore !"
    },
    {
      "question": "Quelle est la capitale de l'Espagne ?",
      "answers": ["Madrid", "Barcelone", "Valence", "Séville"],
      "correctAnswer": "Madrid",
      "explanation": "Madrid est la capitale de l'Espagne.",
      "correctMessage": "Correct !",
      "wrongMessage": "Essaie encore !"
    },
    {
      "question": "Comment dit-on 'je t'aime' en espagnol ?",
      "answers": ["Te quiero", "Te amo", "Te odio", "Te gusta"],
      "correctAnswer": "Te amo",
      "explanation": "En espagnol, 'Te amo' signifie 'je t'aime'.",
      "correctMessage": "Correct !",
      "wrongMessage": "Essaie encore !"
    },
    {
      "question": "Quel est le nom de la danse espagnole traditionnelle souvent accompagnée de castagnettes ?",
      "answers": ["Flamenco", "Salsa", "Tango", "Cha-cha-cha"],
      "correctAnswer": "Flamenco",
      "explanation": "Le Flamenco est la danse espagnole traditionnelle souvent accompagnée de castagnettes.",
      "correctMessage": "Correct !",
      "wrongMessage": "Essaie encore !"
    },
    {
      "question": "Quel est le nom de la fête espagnole qui célèbre la victoire chrétienne sur les Maures ?",
      "answers": ["La Reconquista", "La Fiesta de San Fermín", "La Tomatina", "La Feria de Abril"],
      "correctAnswer": "La Reconquista",
      "explanation": "La Reconquista est la fête espagnole qui célèbre la victoire chrétienne sur les Maures.",
      "correctMessage": "Correct !",
      "wrongMessage": "Essaie encore !"
    },
    {
      "question": "Comment dit-on 'école' en espagnol ?",
      "answers": ["Escuela", "Trabajo", "Casa", "Comida"],
      "correctAnswer": "Escuela",
      "explanation": "En espagnol, 'Escuela' signifie 'école'.",
      "correctMessage": "Correct !",
      "wrongMessage": "Essaie encore !"
    }
  ]
}
